蝗非洲豬瘟殺到金門啦，台灣今次含得撚啦。

阿廢係台灣同大家跟進事件，台灣禁鳩金門所以肉食進口台灣啦。

啲屍豬遲啲經水管/大橋過去金門

到左金門啦，台灣自己都禁金門所以豬肉製品啦

唔肯統一, 要你全呆灣都豬瘟

屌佢老母，台灣d電視日日同隻共狗韓乜鳩餘打飛機，好撚煩

国民黨配合哂啦，做乜鳩攪台?

台灣小學發玩江西火腿腸襲擊小學生

抵死啦 繁體支那 都有今日啦 班仆街台狗

中國高雄發大財！歡迎死豬陸客來！

當左隻韓乜鳩係台灣 救世主咁

香港真係好神奇

台灣日本泰國都驗到旅客帶非洲豬溫肉入境

但香港竟然一單都無

特區一定有結界令非洲豬溫自動淨化

感謝黨

冇係因為任佢入境冇理，唔係因為驗唔出

港共班仆倒夠撚膽出聲咩！
我成日都話港共政府係為蝗服務唔係港人呀